家居寬頻2月到期,用緊PCCW求plan

家住順利村公屋,全日制大學生,而家用緊PCCW 200mb plan,2月到期,求各路sales續約/轉台plan

thx

有意可以留低contact再傾傾

有優惠！